後悔自己曾經因爲人地而改變自己

唔洗咁後悔因為以後仲有好多野後悔

希望以後唔好咁多後悔嘅事

我調返轉
為咗個女人，學下以佢為先，有同理心，樂於助人
結果俾人屌冇主見冇自己空間帽鳩我
都係做返個自私撚好過

只要你每次後悔嘅時候諗起依句 你就唔會再後悔

但偏偏呢啲女就大把市場咁

但成日會諗返起

變得更好，
就算當初係因為人地而改變

都唔太會後悔

呢件事我得到一個教訓
做好人，一係好傻；一係好命

都係 自己愈變愈好就最好

以後真係要帶眼識人了
我呢啲表面比人覺得堅強獨立嘅女仔 就冇嗰啲女咁好命

唉，真係算
拍咩拖丫，咁大個人正正經經叫隻雞啦

咁女仔呢

整係識我就夠 因為沒人識我

搵SP/鴨

點用剩係識你就夠

到時又會比人話係g

因為識左我就唔會想識其他人
因為我係世界第一男朋友 係屬於大家嘅
我平時唔係咁架 只係氹下你笑

知唔知有啲女人仲賤過雞

尤其係啲清清純純，滿口英文，懶有manner果d

睇落斯斯文文，骨子裏都係人渣一個

多謝你先喎

未見識過呢啲女人

我之前都想為左個ex改變，希望佢會睇到，對我有番感覺，係咪好傻

Btw佢而家有女，仲係比帽我帶